點解香港咁多人係街自言自語？

好不安，仲要係唔知講緊乜
語氣又怪
係咪痴線佬？

梗有人個喺你身邊

Agger

生活壓力大

住又住得細，放假出街又成街人

唉，越講越灰

人哋用緊免提傾電話ja 下話？

而家啲耳機越嚟越細粒又無線，有時我都會睇錯

自言自語有乜問題

因為佢好不安